Patagonia係咪真係咁仆街報警拉手足？如果係就要罷買

明明幾鍾意去買野

畀多啲資料
邊間舖頭

唔識